食完正餐喇 轉場食糖水好無

人生一大難題就係諗食咩
咁不如各自番屋企 沖個涼
街坊look著拖鞋落街食
十八區各有各食 反正聽日又唔洗番工
索性食埋宵夜 出黎聯誼下
直落85大罷工

九點約定大家好無
將軍澳同西環好危險啊

光

復

香

港

時

代

革

命

黎喇喂 九點集合好無

好想同大家瘋狂食糖水

圍爐取暖

食狗肉犯法架

無野搞就快啲番屋企啦

推

食咩